Exam period=爆瘡+極速增肥+抑鬱

捱埋下星期先完
就快成塊面爛曬啦

少少事就喺到呻

就快爛晒即係未爛晒啦
噉冇嘢啦

+甩頭髮

Anxiety is for the weak

+打丁多左